1月去北海道，買mont-bell羽絨定superdry好？

唔會滑雪，唔洗用到雪衣咁貴
Superdry有件個款幾靚，但佢係棉襖，唔係羽絨 （上佢官網online shop搵唔到圖 ）
Montbell就係羽絨，但個款冇superdry咁好睇
價錢就兩件都啱budget
Montbell個款係咁：

到底買邊件好
棉襖去北海道夠唔夠暖

唔係棉襖 係夾棉先啱 自膠

推

去北海道咁凍，羽絨會暖d
但係就要拎去乾洗
btw最好出面加件gtx防風防水褸

你budget 係幾多？

Budget 2000內
如果件羽絨本身話防風防水仲洗唔洗要多件gtx喺出面？

Moncler

Montbell 件1101502 防風但太薄 要加保暖內衣，但係夠輕好爽

要分清楚 Water repellent 定waterproof
防潑水同防水唔同

Moncler好似有啲貴

巴打有着過？
我就係貪佢夠輕 可以方便帶去旅行
保暖內衣有冇推薦？

原來係咁
巴打有冇推介？

columbia

我見啲人話columbia唔保暖 巴打有冇着過？覺得點？

兩件款外面gore tex入面羽絨銀底果種
其實都好暖
唔夠加多件super warm/雞仔嘜

1101502 防風 外面唔需要再加gtx, 內衣odlo montbell ,odlo太厚 montbell 最厚羊毛比較貴

睇左洋蔥穿衣法再討論

好彩你唔係提U記，買左去北海道真係凍撚死你

superdry?唔記得呢篇新聞?

聽日去睇下先
唔該巴打～

雞仔嘜內衣巴打覺得點？

有睇呀～
U記唔夠暖之餘個款麻麻 冇考慮過

求其買件Montbell啦 再打下底
唔好企足幾個鐘街就乜都差唔多

未著過，話哂戶外界 好多有研究測試，功能性強好多，D人的去雪山都搵專業戶外牌子

應該係佢着錯衫姐

一月中去京都1000蚊budget買邊件好 有無人推介下

自己著開 AIGLE d打底衫 好掂
暖得黎又唔覺得焗身

見啲人着過都話montbell唔錯～
咁褲呢？洗唔洗着條legging打底？定係加絨褲就夠？

咁我去montbell順便睇埋啲內衣先～唔該巴打

我上年一月喺大阪同京都都係着啲劣劣地嘅淘寶羽絨
勉強夠暖

大約幾錢 ？

我自己去落雪個d地方就著一件保暖打底衫
之後一件衛衣或者長䄂T
中層就著羽絨或者纖維褸
面頭再加件gtx
貪佢防風防水
如果就咁羽絨，因為會入風 所以硬係覺得無咁暖

有時候去滑雪場因為大風雪所以有件防水褸都方便好多，個身一定唔會濕但如果你只係去啲會落少少雪嘅地方你防潑水都可以嘅，不過最好擔返把遮

大約500蚊一件，自己都著左7年

上年一月我著Alpha Ma1 直頭熱（入面一件薄長袖）

2000內應該唔夠啦，直接買件gtx連內膽5千應該ok

褲就一定要打底啦，唔洗講
同埋睇下你去邊啦最主要
行市內多既就著厚少少就ok la
第一次去我諗都唔會走得去邊啦，最多咪小樽左右

之前行山用過 4度 身夠暖 個頭就好凍

UNIQLO 最薄羽絨($299) + montbell 1128340 (有GTX) + 菊花牌短袖(啱啱好) / 雞仔嘜(行路會格勒底出汗)
北京 -5 度左右都冇問題.

今年2月去完
我都係貪方便 帶兩件羽絨montbell+u記好薄+一件雞仔嗲+一件底衫+多件厚樓 都夠暖
可能我去岩果陣唔係好凍，同對上一年去差5,6度

係真唔係呀 上年1月好似都長期10度以下

7-10度都好撚熱，1月頭係秋葉原行黎行去買下野係條街都已經熱到除淨件底衫+面衫就算

巴打講得好詳細 好有心
唔該晒你呀～

咁耐用 正喎 抵着！
睇黎要搵日放假逐間逐間去睇下

5000 overbudget咗
Anyway唔該巴打～

會去小樽 同埋洞爺 登別 嗰頭會唔會凍啲？

做咩唔帶帽
喺香港行？

1128340係男裝 就算細碼我得150cm會唔會太大件
Btw冬天格甩底出汗特別臭

差咁遠
你着邊隻底衫？

上次著左件hoodie上雪山，唔死真係好好彩

巴打勇士 做咩咁搵命搏

Superdry

superdry

無錢就canda goose 加多少少上stone island

咁你著superdry啦

我唔會著保暖衣，因為去到室內會熱到仆街，我會著quick dry 短袖衫，著中間一件保暖嘅褸，外加一件gtx 防水褸

我上年12月去北海道，無滑雪
都係著montbell，下身就打底褲+牛
想平可以去到日本先買(專門店/好日山莊)
平好多

上年西班牙3度，未計風速減體溫

Patagonia 低衫
長Tee
Patagonia R2
Patagonia nano air
Arcteryx Gtx 防水褸

由照出去到夜晚，照早同夜晚出去剛剛好，中午就中間個堆

R2, 真係無買錯

搭單問
呢件一月去北海道夠唔夠頂
打算heat tech 打底+呢件+風褸

太子花園街排檔有平價打底褲賣，$100都唔洗就有一條，我買左一厚一薄，多數著薄嗰條，-30度我先會著厚嗰條

Yes 我二月去北海道就係著呢件野加heat tech都夠

要平既，去買件N3B，暖到出汗

比貴小小買 The North Face / Columbia 既二合一仲好。

之前去北極都係呢種，入面簿長䄂都夠 。

北海道唔凍

出現啦

其實如果面果件防水+薄薄地既gtx/定係厚厚地但唔防水既非GTX好？
假設我入面係薄羽絨加打底

著件廢既羽絨去
去到札幌先買件加拿大鵝

日本d真羽絨平到你唔信
有牌子無牌子都平過係香港買

之前買件bigpack都夠做

買Canada goose 啦

留名

你就比膠 下面就比gd

Canada goose啲款都幾靚

日本真係好平 但我依家件羽絨厚到仆街 唔想帶過去再喺日本買

我本身仲諗住淘架添

貼身野就唔好淘啦

真係唔算凍
啲人又話雪褲雪鞋

要視乎冬天去北海道邊度
層雲峽冰瀑祭既話呢
層雲峽係我人生第一次感受到凍到個鼻同耳仔甩係咩感覺

Sorry 冬天冇辦法去呢到
只係去函館 札榥 美瑛

有女裝架嘛. 可以買1128533, 1128542, 1128341, 1128578 .日本買平好多.

曾經信過高登仔成日話香港濕凍=外國零度咁上下（未出過國）
早幾年一月份去左北海道只係著多左件衫 凍撚到爭d暈低

濕凍係凍啲姐，零度又誇咗啲

搭單問，#1102432同#1102463，呢兩件其實有咩分別？香港邊度買Montbell平啲？Overlander見到有#1102463，但無#1102432，未見過實物唔係好敢上網買

The north face得唔得？

12月尾去大阪京都，就咁一件羽絨夠唔夠 ？應該唔會低過零度？

冇問題啦
我都係著tnf goretex面
入面仲有件長袖絨毛可以除
熱到出汗

真心香港冬天幾度凍過溫哥華負10度

Superdry 根本就唔暖，係for 英國嘅濕凍天氣，大概-5~10 度； 屌你，北海道可以負廿幾三十度。你咪唔好信囉

係日本amazon買mont bell好似幾抵

係香港乜都賣得零舍貴過人

我自己覺得如果唔怕凍嘅話
底衫 T恤 fleece 風䄛
1-3度左右頂到
想再暖啲fleece轉羽絨
都好夠下

識著緊係成身潮牌啦理得佢凍唔凍啫
連登仔女驚咩鬼野凍

用下腦都知d潮牌得個樣架啦
上面貼埋新聞比你睇
你都可以話係佢著錯衫
等睇你著superdry上新聞

唔怕凍既人，我建議佢地著U 記就算

ps. 有咩事都唔好入我數

我覺得U記夠暖。又平。每2年買1次新。
幾千銀，1年著得2，3次。
次次去旅行影親都係嗰件羽絨
我認係我窮。唔捨得年年使幾千銀買件新

如果想保暖嘅千祈千祈唔好買superdry

搭單問埋想買件防水既卡奇mountain parka ,想係香港都著到，causal 少少既，唔介意入面著多幾件衫
除左呢件patagonia 既torrentshell parka(229usd) 外，有無其他選擇

無人冬天去旅行？？

superdry呢啲on9 brand款又唔靚，又冇function仲要賣到貴一貴，憑咩？

1月去芬蘭 仲未諗到買咩既上身 保暖

睇樓主出門先諗住買羽絨, 應該都唔太怕凍

如果唔滑雪, 日程都未必太多戶外

上年1月去北海道(札幌, 登別 函館), 一件zara抓毛底parka 就夠, 淨係旭川好凍, 加多件u 記299羽絨背心

反而褲就真係買左條heat tech, 咪諗住牛仔褲, 入風好凍

厚底boots, 頸巾同手套就is a must

Mont Bell sure, superdry垃撚垃

我係東京街頭 0度 就咁著左件b皮褸加短tee 凍到閪咁

仲要行返去酒店

其實真心Moncler雖然貴 但真心好暖
平日係London 加件tee頂得住冬天

仲以為加拿大鵝唔ok

睇樓主都係鍾意潮牌多啲，買superdry啦，去到頂唔順係日本montbell再買囉，又平啲。我聖誕去東北，我就帶齊羽絨，防水褸同褲，雪靴同防水鞋，有備無患。我覺得鞋都好緊要，試過對鞋入水凍到腳趾都feel唔到

鞋真係要買防水
試過上年去嗰時撞正一日落雨
啲水入曬去
我嗰時凍到以為啲腳指要截肢

香港邊到有得買加拿大鵝？

superdry同垃圾冇分別 呢個brand真係好柒

認真，我今年一月去，u記都夠暖

16年去完
一件TIMBERLAND 風褸+冷衫+件TEE打底夠
但記得對鞋唔可以滲到水
D雪入左去再融你就仆街了

又一城間大IT 連卡佛都有

north face 員工有6折 抵屌嗎？
有件gtx+簿羽絨 原價3999 ,6折2500

mk 嘅行山舖，有得賣防水雪鞋，幾百蚊一對，價錢可接受吖。到時你可以直接踏喺雪上面，唔驚濕腳，值回票價啦

U記嗰件899女裝羽絨夠唔夠
1月去北海道 我女友買咗

件衫防唔防風？唔防嘅就配多件防風褸，唔係嘅啲風吹入去，點都唔會暖。

lm

superdry不如唔好買
又唔係專門保暖

Lm

鞋可噴定防水層,
試過我對唔防水,但噴左野既行山鞋踩中水坑,
好彩水深淺過鞋桶,如果唔係食得屎

仲未有canada goose?

上邊有講，不過價錢太貴

一月北海道會唔會凍到要著雪褲

咁 Columbia 或者 northface 呢？

係凍既 但無咁誇張 可能果晚無咩風 同埋其實個場唔係話好大 酒店食飽出發 行完返酒店其實都係一粒鐘搞掂
去旭川動物園果陣先係最難頂 有少少太陽都好 D風吹埋黎 goretex都無用 除非包實塊面

其實最緊要係對鞋同襪
衫褲可以著好多件
但鞋同襪只有一對
同埋一旦踩深雪/日頭D雪溶溶地 對鞋又唔防水 襪又唔保暖就仆街了